求幫忙 推出去 往海濱路共有18個CCTV 求兄弟爬山 明天下午7點前都拎唔到CCTV咁...

求幫忙 推出去 往海濱路共有18個CCTV 求兄弟爬山 幫幫手問下人可唔可以俾CCTV 明天下午7點前都拎唔到CCTV咁CCTV嘅證據鏈將會完全消失(明天10月19號將會過30天)

推

Push

18:59 出門口
去地鐵站然後再去海濱路 用時大概20分鐘
即19:20左右到海濱

自推1/10

自推2/10

推啊！

自推3/10

人鏈完返黎再推

push

pish

Pish